呢個原因分手你點睇

拍左一年幾 視佢係結婚對象
平時對我幾好 但有「突然想賭錢後群」
症狀 一出糧身痕攞成份糧去倒曬落海
令我突然對我地既將來冇曬希望
兩次前科原諒左 應成唔會再咁
但第三次出現了..
再原諒 分

賭仔你都信
戒到賭就唔叫賭仔啦

如果佢真係愛你想同你有將來，就唔會賭晒成份糧

就算係賭都唔係咁賭啦下話

分啦仲諗

我有個朋友都係咁,明明個個月有粮出仲成日問我借錢,叫左佢唔好再賭都冇用

其實賭仔係咩心態
佢自己講係佢明知會輸但都係要倒

咪同你買手袋化妝品一樣

原來真係嘴裡講到幾愛 身體卻最誠實

點同 手袋化妝品係真係有需要同埋有件實物用下

係咪已經冇得救

我唔會叫你同佢繼續一齊
始終賭仔信唔過
但我覺得你應該幫佢戒賭
你已經係佢最親既人 你走埋邊個理佢
假如一場相識 唔想睇住佢死既話

博一博單車變摩托

賭都係賤嫁喇
分手態度正確

扣佢糧

唔洗諗 飛得
第時結埋婚分分鐘要你幫手還債仲on9

明知輸係唔會賭
佢一定係贏過大錢先會咁，不過我相信佢已經輸返曬，仲輸突

賭到咁冇節制既賭仔遲早借錢賭
早走早著就冇錯